五年為期，你會揀邊份工?

由0開始，冇學歷

文員，$9000-$12000 5天工作
售貨員，$11000-15000 6天工作 每日10小時
咖啡師，$11000-13000 6天工作 每日10小時
學廚，$11000-$13000 6天工作 每日9小時

邊份工最值得做？

5天工作嗰份
起碼有2日休息，做下自己嘢

拎綜援，乜都唔柒做

文員

文員5年後都係得12000

文員冇前途仲要ot
不如揀興趣

緊係5天啦

文員，跟住去考ca

份份都係俾狗做

3/4

抄散3-4日～其他時間做興趣野～

學廚始終有一技之長
其他果幾份太容易被取代

啱呀ching , 做廚容易升職加薪，其他無物晉升機會

做廚入職都萬二三 正年後過檔酒店
都二萬應該有

文員冇講工作時間 拎翻屋企做埋佢先啦

峒呀當你27-28歲仲做無用文員仔就一世萬幾
sales都好